連續幾年無食生果 會否出事???

有食乳酪同飲鮮榨橙汁...

有冇遺言

無架啦人生已完

冇事既

既然冇事
此post已完

黃金歲月未開始

唔得...

唔好死...

希望有100歲命...

食生果有咩用。
申利：幾年冇食菜同問。

咁我有食菜

200歲...

下世食多D

不如1000歲

原本你有，依家冇了
應該得返7-80歲命

色狗快啲4...

見到你成日偷食外賣啲生果喎…

被我閹晒...

未見過有人外賣生果...

我大學嗰4年自己住 太懶 冇買過生果
而家同屋企人住 食嘢好咗 又會食生果 好似反而健康差咗